其實周星馳算唔算國際明星？

究竟多唔多西人識佢？
亞洲地區 日本 韓國個啲我知有人識佢
但多唔多？

大家點睇

就算係日韓
仍然係成龍最出名

因為我工作關係見有時好多越南人
菲律賓人都會係佢地國家睇佢啲電影

成龍一定la
但我大概想知究竟周星馳又有無知名度係國際方面

如果唔識廣東話，好多對白就冇晒笑點

國際 日本 -成龍
韓國就周澗發

馳星周

有無巴打係外國生活聽過啲西人睇佢啲片？

我估唔識 佢好似好少拍廣告好少上節目
唔想出名咁
性格唔同掛

佢係有能力出名而唔再出

佢其實堅有潛質做國際明星

有乜問題
日本笑話大把香港人覺得on9啦
文化唔同麻

另一個人黎

前幾年去日本深夜都仲會播淫蟲啲電影
周潤發都好勁韓仔好鐘意

但成龍依幾年市場重心係中國
好多10-20頭嘅日本人唔識

有 不過唔係人人想出名

要好似skr咁 lv m記都搵佢合作就真係國際
始終英文唔好好難上國際
話晒國際語言
英文好重要

出左中國就冇人識佢

咁又唔會 東南亞堅多人識佢

少林足球其實幾多鬼佬睇

亞洲（講中文嘅）周星馳
國際 成龍

功夫好多外國人睇

不過始終鬼佬好撚中意功夫
所以少林足球同功夫應該令到多鬼佬識咗佢

我諗功夫 少林足球嗰陣就多人識
但只係局限於多人講得出個名
而唔會好似李小龍 成龍咁一提起香港明星就會諗起佢嘅人